唔該我想問今日大埔係咪分區戒嚴呀

係

靜到傻

聽日到港島東 深水埗戒嚴

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

市民唔知原來依家就係戒嚴緊
不如每日一區分區戒嚴

阻住市民行街消費

聽日深水埗 港島東係咪分區戒嚴呀？

商家佬要交租

咩車都無 痴撚線

分區戒嚴 我好撚驚

其實係軍政府第一步
以大埔為首 再統治哂成個香港
最終目標係掃埋中共 食哂13億人呢塊大餅

商戶慘慘豬
商黑警唔開門真係後果自負
又要交租又要冇生意
持續落去d鋪位會唔會跌價

香港係咪就快就會戒嚴 出老解？
一國一制？
人心惶惶